有無人好想starwar 收皮？

星戰（收皮）

我每次失眠都諗住睇番最近兩集star war幫助睡眠

睇前傳效果應該會好D

真係好撚涼好撚涼好撚涼
好似tvb又話要拍歡樂今宵咁

前傳好睇好多喎

迪士尼我屌你老母
Cut撚咗Clone war
又搞臭晒系列個朵

唉
整到套野衰哂

咁撚老土唔明有咩好睇